12.8 民陣 大遊行

守護香港．和你同行｜12.8 國際人權日遊行
Stand With Hong Kong, Walk With You All:
12.8 World Day of Human Rights Rally
Organiser: Civil Human Rights Front

12.8 星期日 Sunday
3PM
維多利亞公園 遊行至 遮打道

推到全個熱門都係128